10 個post有5 個post見到 濛 呢位會員係頭幾個reply出現

好撚煩呀屌你老味

暗戀我?

第一次認同你個冚家鏟

屌你呀

Agger

回覆等於支持
俾啲掌聲依位巴打

屌你老母
我一掌一件mk仔

要求連囝 ban鳩佢

濛屋企實好有錢先養到依條垃圾廢青

記得條撚樣有排瘋狂貼個眼鏡小朋友得戚跳舞既gif

佢細個嚟

佢之前quote肥絲大隻cm嘅時候已經block鳩咗佢

肥J大隻

block咗好耐了

我幾時有quote過

自貼唔撚得 ?

好qq

煩撚到

正常

屌你老母